18歲肉慾妹已是500人斬 綠帽男友知情超崩潰

年紀僅18歲竟然已有如此「龐大」的早熟經驗！日本一位18歲少女外貌出眾，擁有混血兒般的深邃輪廓，近日她與男友上網路電視節目，沒想到年紀輕輕的她，自爆性經驗人數超過500人，且最高紀錄還曾同時劈腿12人，現任男友更是崩潰到「綠光罩頂」，交往至今已被偷吃9次，但兩人至今依然在交往中，她還分享6招俘虜男生芳心的祕技。

日本一名18歲的少女Ayaka（アヤカ）日前與男友錄製網路電視台Abema TV節目《僕たち…つきあってます！》（我們交往中），更分享令人咋舌的情史。Ayaka有著一雙圓滾滾的大眼睛、微微噘起的紅唇，更留著一頭俏麗短髮，整個外貌看起來格外惹人憐愛，但才18歲的她竟已經與超過500人發生過性關係。

Ayaka表示自己的「第一次」在13歲時發生，與21歲的現任男友相識到交往只花了6小時，她坦言是於演唱會遇上現任男友並主動搭訕，看完演唱會後一起吃飯再順便上旅館，最後當晚就一起。不過，在二人交往的9個月內，Ayaka期間也不斷出軌，試過「1腳踏12船」，甚至一天內分別與4位男性發生關係，就連現任男友都被她戴了綠帽。

男友雖然完全知情但也很崩潰，忍不住在節目中抱怨女友Ayaka太肉慾，哀嘆兩人交往期間她已偷吃8次，沒想到竟當場遭Ayaka糾正「是9個人」，原來一周前她又偷吃1次，男友聞訊後當場愣住，不過即便Ayaka不斷偷吃，兩人至今仍在一起。Ayaka還分享6招俘虜男生芳心的祕技，並表示只要出招命中率就達99%，讓許多觀眾都看傻了眼。

第一招：視線攻擊。

第二招：找到機會稱讚對方。

第三招：肢體接觸。

第四招：超近距離貼著對方

第五招：吃下男方吃過的東西

第六招：在無人的地方給男方擁抱。

三文魚

NTR

cls
計15開始扑平均3日換1件

日本人都係g

假啦

做雞咪得

你荒佢收得少禮物

闊過西隧

好假囉

痴女

15歲開始計仲有群p之類

所以話女追男隔個dom咋

內文寫左13歲開始

條女幾正喎

扯左

乜撚野芳心的祕技 搞咁多招做咩 一黎就摸JJ就搞掂啦
成功率99.9%

中出之選

個樣咁撚正緊係500人斬啦
你試下搵個肥婆唔好講500人斬啦
5人斬都唔會有

Yes 好撚樣衰 似整過容

我公司以前有個矮肥毒樣衰嘅女人，試過有唔同嘅仔上嚟送飯盒，又同其中一個去working holiday。著名金句係「佢working，我holiday」

咁正，個綠帽男梗係唔捨得

女仔可以身體自主，新時代女性可以放縱，依家啲人唔太會針對女性出軌

但係男性出軌一次就萬劫不復

女仔要500人斬一啲都唔難，但話18歲就達成就太假，18歲前嘅生活正常家長會監管得嚴，講真讀書期間會有幾多空閒時間？

你試下搵個港男上東張閪望話自己18歲屌過50條女睇下咩環境

除非佢做雞 唔係既 好難信咁多 幾歲開始扑

做免費雞有咩難

條女正常樣
咁一定溝到仔

叫佢去矛盾對決，試下勾引毒撚草食男

第1張圖係佢本人定演員？

拍AV咁

career path AV

想屌

做免費雞仲咁自豪
把條條鎖匙都開到既鎖仲四圍賣廣告

誇張到好假

啲招咁撚明顯

命中率達99%係因為佢靚姐

諗起呢個

其實條仔都係當佢雞啫

我第一個斬鳩個肥婆

日本肯定唔係，大把case女方要負更多代價

香港地 有個閪已經升lv
要怪就怪狗公同成世未見過女人嘅毒撚
搞到d女以為有閪萬事如意

就算10歲開始計都一星期一件啦
而且有的男仲可能扑唔止一次
唔知點做到
個西一定闊過西隧

個世界已經變左，仲要香港d 傳媒不斷係到宣染男人一定係仆街大魔王既訊息比大眾你睇d 電視劇十成十都係男人出軌女人係受害者，同現實世界差勁撚遠

又關我咩事

女人天生就係雞格，見仔就姣

仲未計一個月有幾日嚟m 兩三日就一個

welcome to the world of aids

唔好睇小香港班狗公

食開屎

佢果D撚屌招
不如直接問扑唔扑野算

個日本仔好靚仔

計12啦
點會咁遲

做男友啫 又唔係同佢過人世
爽完咪飛搵第二個過下半世

哀嘆兩人交往期間她已偷吃8次，沒想到竟當場遭Ayaka糾正「是9個人」

想知邊個會幫佢埋單

又真係幾靚女喎

日本人好幼

再不斬

On9你試下有個肥婆/好撚樣衰嘅女對你用嗰六招
我驚第一招你已經想走

500個人斬條肥婆就可能有

估錯國家

鬆晒

諗住係台灣人

想上車

點解佢會數住嘅？？

幾正

隨身帶兩個套

前面都算,如果第六招發生喺我身上一定會推開佢,肯撚定不懷好意

屌左先算

我唔覺得佢會俾人中岀

Mayu = g
@沙洛文。卡勞

屌 因為d男人當佢係雞姐仲講到自己好撚醒

如果發生
我腦入面第一下會諗起愛滋病人最需要愛

利申：唔會帶套出街

一日4個喎 要除4

Agree,都唔知係咪屈錢集團
呢個世界邊有咁多免費午餐

個男仔幾靚仔
21歲卜卜脆最好屌

連登就相反

雞

同人講自己係公廁有乜好自豪？

成個麻友咁既樣，唔怪之得做公廁啦

男人屌過500條女就話自豪啫

借黎插吓

佢啲招數咁樣學返黎?

13歲就啪

日本冇衰十一呢樣野

新北市幾時追得上日本

樣靚做主動有幾難
男嘅定力差少少都搞唔掂
不過香港地女仔咁主動
心底真係怕出事

其實佢去拍av 好似仲好
都比人屌左咁多獲

個秘技就係生得靚 完

快 D 下海啦臭雞

現實你地贏撚曬仲想喺連登攞彩？

主動送上門俾人食，5年500個有幾難呀？
好cheap

個眼神淫到

學到嘢

幾時比我屌埋

呢個世界除咗雞之外仲有公廁

節目效果姐
除番十我都信既

比人斬就有

屌喇星啲日本妹真係天生雞格

個樣無講到咁靚
Ons黎講係ok
女朋友就不了

笑左

送上門

咁即係點
想表達咩
日本女仔好自豪自己扑得多?
(見佢更正係9位)
日本男仔好大方?
(男既又唔分手 但又要崩潰)

港女：臭雞
架妹：屌正wor

講咗佢13歲開始扑喎

識有個肥閪臭港女格, 成日有仔獻欣勤
識有個中上內向乖女, 反而冇仔埋身
結論, 女人夠姣就得

巴定絲？絲先咁留意呢啲，巴已經溝埋一份

巴 見識過臭閪肥婆啲嘢啫, 完全唔明啲男人做乜咁飢渴
BTW, 有女朋友

sorry 係所有女人都係G

綠帽女友

就算冇嗰個日本妹既樣，普通女仔做到上面既野都唔會冇仔埋身，差在依啲女你敢唔敢溝黎做女朋友姐

500人被佢斬jj

幸運大輪盤。邊個最尾埋單。 到佢想埋涯果陣應該千人斬。 做佢老公真心慘。

人地都冇分手
個男友應該係中意被NTR

百人斬av 守尾門

有冇個節目睇

ON 79
樣唔錯洗咩秘技

一招有閪就得啦 唔駛搞咁多野

咁都叫正？成個阿婆咁

女人肯擘大俾人屌
駛乜出咩招去溝
正常樣 任屌 唔通唔屌咩

咩話。桃地再不斬大戰守鶴。

[海量圖] 原來我由頭綠到落尾

香港代表

都睇樣既

只限靚女 如果豬扒一黎摸我
我一定報警

主旨係咩 你意思係？

香港都有啦，只係無佢就咁堅。。。

佢仆嘢嘅次數已經多過我一世人加埋的次數

人渣的本願

連登對性真係好保守

日本人好有禮貌

有seed未

假